本人認識好多年青人支持政府，大家請勿自慰

大把大學生係咁

有煙吃咪支持

🐳🚬🚬🐋🐋好吃❕

🚬🐋🐋

🚬純萬岩唔岩？